{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011964",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 해비치하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。 ご予約の際、人数追加が発生する場合、ペンションに予めご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室が不可能であり、それに伴う払い戻しはできません。 ペットと一緒にいる場合は、当該ペンションにペットが許可されないこともあり、これによる払い戻しもできません。 未成年者の場合、男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合は保護者の同伴または同意がなければ入室できません。 チェックイン及びチェックアウト時間を必ず守ってください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に炊事道具を用意して客室に持ち込むことも禁止されています。 客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所でのみ喫煙が可能です。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 離れペンションでたった1チームだけのための自分だけの空間を体験してみてください。 プライベートな西帰浦ヘビチハウスペンションで家族や友達と一緒に幸せを感じてみてください。 メゾネットタイプの客室では、児童や幼児と一緒にいるときは安全に注意してください。 IPTVとWiFiが客室で利用できるので、インターネットを素早く便利に利用できます。 バーベキュー場を提供しており、価格はグリルと炭を提供するのは4人当たり15000ウォンで、黒豚バーベキューは料理と一緒に1人当たり25000ウォンです。 しかし、バーベキューは雨天時にはご利用いただけませんので、ご注意ください。 駐車場があるので駐車が可能で、ペンション周辺にはピョソン海水浴場などの観光地があります。 周辺の観光地としては済州民俗村、牛島、城山日出峰、城邑民俗村、シンヨン映画博物館などがあり、これは自動車を利用した街です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、人数追加がある場合はペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊することはできない場合もありますので、事前に確認してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊する場合、男女同室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の場合、男女同室での宿泊は不可能です。同性の場合は保護者の同伴または同意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失について、責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の損害や紛失については、お客様に責任があります。損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での調理や炊事道具の持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "客室での調理や炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されています。指定された場所でのみ喫煙が可能です。"
        },
        {
            "question": "周りの人々に迷惑をかけないような行動はどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎むようにしましょう。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用することは可能ですか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場を提供しており、料金はグリルと炭を提供するのは4人当たり15000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場がありますので駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては済州民俗村、牛島、城山日出峰、城邑民俗村、シンヨン映画博物館などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 602,
        "QA": 479
    }
}